Quit poly hd 入hku 你問我答

係retake 升左2分

介唔介意講下最後幾多分 同埋入左咩

我果科好少人讀 所以唔講 驚比人起底
最後B5 24分

垃唔垃圾唔評論啦
但聽聞出到黎都搵到工 人工都好似唔差

hd nursing

retake無升分入Shitty BBA LM

2015唔夠，2016跌分先夠

20

Exercise and health?

retake 升一分入翻poly 唔係HD個科LM
成日都仲覺得自己係hd仔

No

只能講真係好命